[黎左未]呢個post只可以講8964

唔知六四係咩事既可以GOOGLE下
希望唔好比人bam

首個講8964到1001既POST

8964

On9邊有可能畀人ban
8964

個個講6月9 原來聽日就係64事件30周年

捌玖陸肆

八九六四

希望聽日之前可以用8964推到1001

唔知點解果時既人咁講

啲人仲係唔係到?

百狗鹿四

係到

向錢看

其實八十年代既香港人都稱自己做中國人，又話愛國，又話唔移民，唔知佢地宜家有無後悔

可能未賺夠先未走呢

宜家鏗鏘集搵返佢地出黎，都未走

黎仔咁得閒既

瓶反鹿死

嘻嘻,你咪一樣

我今日off

我邊做野邊上

勁得閒

1989年4月15日－1989年6月4日（51天）

心痛

8964
BTW 我個名

對香港仲有無信心？

無乜

689

9864

宜家睇返好心痛

4698

跟住呢

8964 占占占 人

我呀公避日本仔喱係間屋度
然後突然有人帶頭衝出去，佢又跟住衝
衝完擰翻轉頭，間屋比人炸左
原來我差d出唔到世

1969

今晚維園

不能忘記

八狗漉死

推

平反六四!

VIIV

平反64呀

8
9
6
4